Ik stopte daarna een beetje of anders had ik moeten vertrekken Ikzelf Zich bukend over de glorieuze bodem, heb ik haar hand vervangen door de mijne bezit, en begon haar clitoris te kuisen, tot haar passies, opnieuw opgewonden, liet haar beginnen met extatische bewegingen, waarbij ik me aansloot tot de grote crisis vatte ons allebei samen, luid van vreugde.
